Завдання:

Создайте класс Editor, который содержит методы view_document и edit_document. Пусть метод edit_document выводит
на экран информацию о том, что редактирование документов недоступно для бесплатной версии. Создайте подкласс ProEditor,
в котором данный метод будет переопределён. Введите с клавиатуры лицензионный ключ и, если он корректный, создайте
экземпляр класса ProEditor, иначе Editor. Вызовите методы просмотра и редактирования документов.

Tips

У модулі data.py міститься перелік рендомних текстів та список ліцензійних ключів. Для перевірки коду використовуйте
будь-який з них. У модулі main.py змінна "doc_1" містить в собі текст зі змінної "document_1". Також можна змінити.